雞呔係咪真係咁雞?

好似GT86 咁跟條215雞呔....
你會換條大呔鈴, 用同速度行3度slip angle,
定係用原雞呔, 行8度slip angle 咁去?

你用雞呔 8度行 出彎咪on99

大家都係一樣速度, 一樣車重... 只係度數唔一樣...
斜D 好似開心D~

唔會一樣速度

呢個圖點睇
求賜教

可以當個長方形係條車呔或者當佢係成架車...
係到逆時針轉緊灣...

你講嘢咁深
啲連登鍵盤車神點同你討論

driving pleasure

25度角Kick clutch反軚地板油打橫飛入隻彎

咁你咪碌左落山囉

Sheer driving pleasure

Slip angle去到一個點
就會直指埋牆

真
連Camber Toe Caster 都未識
仲講Slip angle
「吓 有Slip Angle 咪即係甩尾囉」

大呔鈴薄呔 軚感會好啲

幾時都係within limit咁slip先會最高friction/traction
睇吓motogp車手入彎前條尾呔同喺彎心條前後呔冼住去就知